以加仲有無代做數

Tg :高中-大專程度
Pm

有意, Study ig傾

打錯字直接pm

Std7896 我ig

你幫人做數？

我要搵人的幫

有冇tg？

用埋有我ig

得ig

開個tg再係到留id

各位我they:zhong7